呢兩日仲係度怪責左勇武

係我迷茫同唔想輸既心情下怪責左勇武亂裝修
係度同各位勇武道歉，無論點嘈交，我呢個和理非都同勇武不割蓆

係我猜測唔到將來既時候估唔到美國爆單咁既野大家一定要拖跨中共，一定要贏煲底下見

屌你哋次次都錯架啦。。。
我諗前線都慣

連登個個都割撚晒啦，做乜都割 總之搞到人就係唔岩
現實係做乜都冇人割

（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

港共可以贏原因：將核彈化做微塵，骨頭裡挑雞蛋。

5毛先係到分化叫割姐

聽撚左好多次，唔割